---
date: '2004-06-05'
excerpt: ' Voici donc le logo de notre projet en développement depuis bientôt un an et demi. Nous ne dévoilons toujours pas le titre en raison de sa...'
tags:
- solarus
title: 'ZM''C : Logo officiel'
---

![](logo_zmc.png)

Voici donc le logo de notre projet en développement depuis bientôt un an et demi. Nous ne dévoilons toujours pas le titre en raison de sa capacité à renseigner sur le scénario. Scénario que nous voulons également tenir secret.

En attendant, si vous n'avez toujours pas joué à la démo (qui en passant vient de dépasser la barre des 10 000 téléchargements) pensez à tester les 3Mo que nous mettons à votre disposition. Et pour ceux qui y ont déjà joué, il me semble que vous n'avez pas tout trouvé...

[Télécharger la démo de ZAP](jeux.php?jeu=zf&zone=download)
